條街好多藍色毅進仔遊蕩

點解今年成街都藍色毅主進仔，好不安
日日都三五成群咁遊蕩，多起上黎7,8個

一陣成班行過黎圍我點算好驚驚，我好市民黎

而家毅進校服係藍色?

圖

影完比佢地圍左角落頭啦
個個都有棍嫁

仲有大量配備裝備